新嚟嘅妹妹試衫俾我睇

一件黑色one piece
仲要短到不得了

嗯

樓豬垃圾庸醫

喂喂喂而家咩事先

收到風你醫死過人

出過事啫

最痴線係佢搵間房
喺我面前換衫

圖呢